有冇人食過葵湧廣場地下間車仔麵檔

好撚好食

葵湧廣場喺香港邊到？

超正，係咪有幾個型佬煮麵果間？

佢個秘製汁好正，一路打一路流口水~

呢間嘢都好多年~

葵湧廣場邊撚道黎?

名就唔開啦 但真係好撚好食，由細食到大

好大油煙味果間？係好食，但係陣油煙味跟到返屋企

有op poster 果間？正呀

佢d兩溝果汁都好正~!

地下好多間車仔麵你講邊間

對面賣小食，埋單去對面俾錢嗰間？

我去個間係入面貼咗幾張poster, 早幾年係NBA poster , 之後好似轉咗one piece~

個樓面(疑似老細) 好好記性, 我同我老婆拍拖到而家結咗婚都仲記得我哋

孖寶?

孖寶畀狗食
全葵涌廣場得樓主講果間好食

支那仔簡轉繁露底

relax 一下?

孖寶真係見到都唔開胃

油渣正喎

樓豬講果間係麵軒? 我成日見到有D客食緊menu無既野

我食開個間應該叫麵軒~ menu無嘅嘢即係咩?

有時見到d客食漢堡包炒飯 帶子鮑魚前麵果類

我食開濃味湯底 所以見到孖寶 輕鬆一下既車仔面都唔開胃
但係百得阿姨又ok

唔知點解硬係覺得輕鬆一下d嘢食好HEA~

佢唔識字打錯下次就打返個涌字
如果唔係 蝗語先會用個湧當個涌字

大陸仔以為自己識正體字架

中學個時成日食，係好味但太大陣油煙味好耐頂